頭先係地鐵比人摸屎忽一陣報警有咩注意

頭先8:30分到，係觀塘站往黃埔車頭月台，
行緊去最近個電梯時，我眼尾望到有個人，
行得好近我（當時唔算好迫，應該唔需要咁迫），
下一秒，已經係左邊屎忽感覺到有野掂埋黎。
一望，又係個矮仔（矮過155cm) 個樣係智力有問題個種，
佢見到我望佢，即刻縮手 彈埋牆 再貼住牆行，
個樣好驚，好似我恰緊佢咁...
我原本打算大聲問「你做咩呀！？」
但突然啞左咁，見到佢個樣咩都講唔出...
我再望多佢一眼，又又再縮，同避開我眼神。

話說，我今日係見佢第三次。
第一次，見佢藍田上車，我個時企門神位置（又係車頭同咁上下時間）。
個條友就扶住扶手咁上車，佢個頭係衝上黎咁上，好近我心口。
但我個時玩緊手機，都擋到擋，同埋以為心多啦...
由於咁，我再無門神咁企，而係望住車門，右邊緊握扶手咁企。
點知條友就企勁近我，係我背後咁企。
但個地理位置上，我行開又好似歧視佢咁，因為我觀塘站落車。
一到觀塘，我九秒到衝出去，
衝個下，感覺左邊屎忽比人掂。
本能反應就望下啦，香港地成日都比人撞架啦。
點知條友好驚咁即縮手...
我一望佢就避，我唔望佢，佢就望我...
咁由於係我第一次遇到咁既事，佢又似智障。
咁我就算左，好難界定... ...

第二次，我同車長門企，而且佢落車先，無事。
但，佢都企得好近我。
我諗係咪智力有問題既人，
對人與人之間既距離感都無咁在意。

第三次就今日... 好後悔無影到佢相...

我決定今日放工去搵地鐵職員，
朋友話佢地會幫我搵地鐵警察。
想問有咩要注意。同埋大概搞幾耐？
Post都開埋唔想自己走自己數，
唔想因為咁而令條友不知對錯，
甚至係持住咁而周圍摸人屎忽。

想大家小心同注意下，通常8點半，
藍田上車往黃埔方向，車長個卡車廂，
身高矮過155，個樣似唐氏綜合症既男子。

記得帶埋律師去 包你告到佢甩褲兼失禁

唐生 都係見你基基地 諗住抽下你水姐

如果係真係智障，告你就一定告佢唔入架啦。
報左警都只係同叫人管下佢一樣，想報咪去報。
報左自然會有cid黎check cctv

報警.

樓主走先 樓下好多唐氏衝緊出黎

係好難告同好難定佢有無心，
所以我第一次算左。

今日我見佢個樣咁驚比我恰咁款，
個人好亂好懷疑人生，
完全講唔出聲.. 我連相都影唔切

開post都係想人注意下條友

呢啲真係唔可以縱 支持樓主告到佢甩褲